屌你地老母 講撚左抗爭一靜就清算架啦

仲信乜撚野政府 大家冷靜傾下 就有相諒
得你班傻鳩先會信炸
講撚左幾多次唔好靜
一靜返就玩完 經過左14年 15年 16年都仲未知呢個玩法？
個個係到講乜鳩bno 乜乜乜
仲要乜撚野全城響鞍 有乜野用
10點鳩叫 有乜成效？ 你地覺得響鞍就有用？
希望大家一齊再諗新方式
唔好做埋d 冇撚用響鞍 10點鳩叫
做呢d冇用野 不如全城咪撚出聲
整個香港變死城咁 對林鄭同香港係冇幫助

留名等班屈毛傻閪出黎得個屌字 冇用處

呢個建議好有用
你可以出返去唔好入黎阻住個位

每晚出嚟拉一兩百個人算唔算清算？

濫捕同清算
濫捕 － 隨機 ＞ 當日
清算 － 有計劃 ＞ 高知名度 ＞ 數日

bno走佬先係抗爭
你咪繼續送頭囉

廢話, 你靜唔靜佢都清算架啦

得啦得啦,知你勁啦

上一年有冇一次過拉晒d 議員？

呢個意見真係好好
呢個係討論區 唔係誇誇群

邊個有話過信政府
屌稻草人屌得咁開心好型

好喇人地做野又話人無撚用
自己就一味屌無撚用都有用過你啦

整個香港變死城咁

你講到而家有得揀咁

你係屋企涼住冷氣講就輕鬆

靜有咩問題
點解一定要搞亂先安樂
社會唔需要祥和氣氛？

仲信乜撚野政府 大家冷靜傾下 就有相諒
得你班傻鳩先會信炸
講撚左幾多次唔好靜
一靜返就玩完 經過左14年 15年 16年都仲未知呢個玩法？
個個係到講乜鳩bno 乜乜乜
仲要乜撚野全城響鞍 有乜野用
10點鳩叫 有乜成效？ 你地覺得響鞍就有用？
希望大家一齊再諗新方式
唔好做埋d 冇撚用響鞍 10點鳩叫
做呢d冇用野 不如全城咪撚出聲
整個香港變死城咁 對林鄭同香港係冇幫助

你個新方式就係屌我冇用？
咁你方法都幾有用 叻仔
我比你方式你 先驗眼後用腦

五毛

其實係 之前蒙面法即日18區開花

佢哋會屌鳩你 咁你去放火魔未

仲信乜撚野政府<---

借問聲阿生 邊撚到有人仲信緊政府?

網戰幫幫手唔夠人 咪撚喺度放負

咁你想點 同佢打過喇 死過喇 set Rb 等個畫面靚d 咁？

武肺禁死晒所有出街的行動，有咩方法JA

但都係唔夠激，我嗰方法一定work

支持200萬人勇武

嘩原來你打一句「一齊再諗新方式」都係一個建議黎
真係失敬失敬

咁我大多你一個
我希望大家一齊諗兩個新方式

今屆諾貝爾和平獎仲唔係我既？

好心你起過一個標題
呢段回應係ok
但標題唔能夠放負
嫌負能量唔夠多？

拉

建議咗啲乜

不推文呀

On9
清唔清係佢話事
拉

場運動亦已經完左同輸左
未話到完 但真係慢慢退左落黎
1 主要係原有方案唔再可行（即be water）
2 連登講事實同表達個人不滿就即比人話 放負撚 分化撚 5毛
全部打擊異聲 一定要同聲 唔反思
3 抗爭方式漸趨溫和化 唔係話想要激進 但依架問題係連和你sing 都冇再搞

呀仲有呀
呢句回力標屌返自己痛唔痛呀？
你大大個post屌人地無用就係好撚型好威
人地屌你無用就係無撚用

傻鳩有樣睇

咪撚咁激進

條傻鳩幻想出黎屌
以為得佢咁撚醒得佢唔信政府

香港人思考方式唔差 係比傻閪鳩成日比人洗撚晒腦
第二個留言 分化撚blocked 之後2 3 4 5樓全部跟尾狗
冇主見 冇獨立思考

ok 呢個意見好有用
光復香港成功真係冇你唔得

咁你有咩新方式？得個講字

咁得意嘅你 驚人燒到你？

岩岩twitter 完

應該有人等樓豬召喚嘅

樓主唔搞返熱場運動？

嗯

冇主見 冇獨立思考

keyword出現
某群過街老鼠口頭禪

set rb set左成年都唔work就轉啦
諗緊但諗唔到住

其實呢類放負post真係好撚煩
係咪真係每日都要俾狗拉百鳩幾人
日日都有rb 火魔先叫唔靜?
更嘔心係用埋d眾人皆醉嘅死人tone講

其實大把野要做
Twitter 戰線長期唔夠人做
支援手足：旁聽師，寫信
黎緊嘅點反對全民健民健康碼
反抗各行各業清算等等

當然街頭都緊要，但爆緊武肺下真係難聚人

啲人咪諗撚咗新野出黎囉 你又ban鳩哂
淨係識叫人一齊諗咁你諗唔諗到啊
淨係一句「希望大家一齊再諗新方式」就等於諗咗野？
咁我宜家ban鳩返你啊無撚用

又輸民意

改善負能量存在嘅問題
唔改善個問題一直存在 另一種打氣相信大家都心中有數
廢事你話我放負
只可以話個問題一直存在緊

真心膠？上年日日打，佢地連訓都唔夠呀

咁你咪聽日組團去殺狗囉

不推文呀
上左熱門啦

即係點? 繼續街頭抗爭先叫唔停?

已封鎖會員
進擊之巨根

5毛黎，唔駛認真

輸你老母制裁都開始緊，咁叫輸

咁姐係用手足坐10年換知名人士安全？

上一年抗爭靜左，就有武肺
早知繼續出黎，全世界就唔會有武肺

撐你殺狗燒政府建築物
好支持

樓主出左具體建議未？

咁叫激你有心革命

我冇能力

我諗大家都承認抗爭高位已過，個高位仲要係有史以來最高，但到達過咁既高位都最後無疾而終。

呢刻應該要定個分水嶺，走既就走，留既做順民，如果感情上放唔下，唔斷舍呢份曾經既努力，咁就只係應斷不斷，反受其亂。

where r u now

邊到有人信政府呀傻鳩！
你去搞個集會囉 乜撚都指撚左人廢先

樓主係「眾人皆醉我獨醒」&「一早講撚左」d friend黎
即係熱狗

你睇唔到個建議係因為你智力門檻未達標

你唔諗推翻政權，十年都唔駛坐？同埋全民抗爭先係保障全部人，唔單止知名人士

屌你老母五毛

你喜啦-.-
屌我冇建議 之後自己留d 言全部都係屌我-.-
按連登道理你係咪分化撚
不過算啦 我大人有大量 唔同你屌落去

未算真正大清算，加速主義好

咁你出去啦 為左靚畫面每次濫捕幾百人

放負撚 拉

好心學下佢啦(雖然衰收尾)

On9

清算=加速中共滅亡
係咁送彈藥比侵侵出手
唔好咩

Cctoy：中共又加速 我地又贏
清算？wfc 又唔係拉我

國際線那怕只係retweet下都大把人有做

本地黄圈同文宣雖然少左 但都仲有人做緊

初選都係上月既事咋

但除左呢d文靜抗爭 都諗唔到其他野可以做呀麻

係人都知會清蒜 你係度咁屌其他人有乜用

巴打，聚唔到人，只有小隊行動，但小隊要結成，就要有行動為基礎，有冇計跳出個死循環

你收皮啦

呢件垃圾五毛放負狗嚟，2020仲喺度阿爺阿爺

諗野咪咁On9啦 咩叫輸？根本上場運動已經去左另一個層面 唔再到我地控制 而家國際線先係重點 我地開左個好頭 而家係國與國之間既較量 當然抵制藍店同國貨係要持之以恆

講到唔靜就唔會清算咁

要場運動熱 ＝ rb 火魔？
點解要咁固定柜架

清算同抗爭冇衝突喎

抗爭靜落黎係有好多原因
1. 恐懼
2. 武肺
3. 習慣
4. 疲累
5. 香港人唔識玩政治

其實抗爭有好多種形式，視乎香港人有冇心做同俾恐懼戰勝自己

意見接受
如果文宣比人ban 將文宣變到衫著出街可唔可行

民意唔會再輸

你想點抗爭？
上年打 係同Puppet State打
仲有得話咩增加管治成本乜乜柒柒

人地而家用正身AC同你玩攪炒
係香港既香港人除左努力延續香港民族既身份、打國際線
就係乖乖地做棋盤

屌完一輪以為有咩高見

講到唔靜就唔清算咁。

係因為條國9法on9

笑死 仲講全民抗爭 唔好再拎200m人黎打飛機
事實上肯出黎反抗都係得少數 定你地覺得食黃店可以食到共產黨驚？

咁你建議呢
成個post就係度ban鳩人
你無野好講就無資格屌人老母啦

出面一直有人做緊野
你自己咩都唔做就話靜咗落嚟

都係嗰句，有行動我就會出
話知你光復長洲定係入警署搶槍

你都痴鳩線
你想贏
但我哋只係想移民
各有各做

最後藉此機會
多謝各位手足做我哋替死鬼
令我哋可以移民外國
記住
我哋一定要不停去做畫面被鳩拉
我哋就快可能連美國都去到

他日你哋光復成功
我哋一定會回流香港
共享民主自由

殺狗
我大力支持不過我淆底

其實真係會抗爭既人
一係坐緊
一係走緊
香港已經玩撚完

樓豬今日送咗頭未

貼文宣見到狗/藍絲報串都要走啦
仲著出街 真係博拉咩...

街頭就送頭
議會/黃圈就圍爐打飛機
國際線就一靜就清算
邊夠你黎

因為班狗嘅重防真係仲未有方法破到
嚇怕左好多人
可以試下點拆重防呢個問題

可以試下點拆下班狗重防呢個問題

講真香港人有咩能力反抗成個中共同港共
現實面咁睇咩叫成功咩叫失敗
係唔係比你攻入禮賓府林奠走路就叫贏
定係攻入狗屋武裝起義最後失敗叫贏咗
母體一日唔出事子體點會動搖到
依家係去到國與國嘅對抗連台灣都只係一隻棋子
唔好將抗爭浪漫化轟轟烈烈犧牲咁輸定係靜靜地一步步慢慢去贏係一條未知道路
依家講緊有機會搵到豬咀都比人屈你坐十年

大家包唔包括你？
我見唔到你有畀新建議，我淨係見到你一味齋屌

如果你覺得你咁都唔叫齋屌同打稻草人，我建議你驗吓智商同埋check吓你有冇讀寫障礙

輸？ 呀 你真係唔識架wo

打撚到支支戰狼外交都收皮 話互相合作先係好wo

收皮啦 人哋老美要撚死你呀

輸？ 加速到咁你都話輸 死埋一邊幫果11條友諗有咩信用卡好用啦7頭 一陣英國都根機 屌你好衝落街買香賓啦 遲小小無得買呀

可能你講得岩，咁我都係執行李走人算

明明革命係好長時間，蘇聯解體都有樣你睇，成班就放負行先

唔係唔好 美國做野還做野
唔係美國做緊野 我地就可以乜都唔洗做

晚安

講真，一個肥佬黎畀狗咬，有用過幾百個普通人被濫捕

小隊行動好危 d狗依架用狗車check得好勁
差唔多兩條街就會有一架狗車

又黎 駁到悶

打中共只能靠美國carry 我地係配角 坐順風車

依加美國加速 我地做咩都應該先睇美國頭 美國無指示 暫時香港人只要安排好後路 保留有用之軀就夠

我話慢慢退左落黎
第一句係我想覆佢呢句

岩呀。 唔撚博命 做埋d 擦邊球。

改幾多次名都認得你啦

係無方向 對上好多次都係屌狗

原來全香港人一齊困獸鬥係最好

參考下 黎巴嫩啦。 屌你老母響鞍。

我諗你想屌唔敢勇武 罷工嘅人？

原來趕晒人走先啱

又想水d手足送頭？

可以諗下點破班狗重防個方面
我覺得可以將集合點分散 唔洗再固定一個集合點同固定路線
但呢個方法係只有人多先做到 但依架出我諗大約300k人左右

我冇咁講
不過香港人又搞唔到武裝革命
不如走佬走資配合美國掏空香港仲好

都話可以試下諗點破解狗嘅重防
之後都有講 可以追下post

我邊有咁講話街頭就送頭
議會/黃圈就圍爐打飛機

跟手送埋香港俾中國？

包括埋我 意見我接受 下次我問post會改善

人留喺香港又做到啲咩

okok
拉

問題係搞唔到遊行光復

即係自己送埋自己嘅野就係啱

所以連登d 人咪走晒去tg
利申 出去不嬲唔睇連登

哦 , 負皮+block上一頁

原來依家仲有野淨低?

呢句雖然好仆街但係事實
我寧願次次100人比人拉／ss（包括我）都唔想佢比人拉

PR 狗又開工
唔上街 = 放棄
上街 = 送頭

你屌人無建議，人地唔聽=唔接受意見，無主見，無獨立思考
人地屌你無建議，仲要亂屌人，你唔聽=你清醒你大人有大量，屌你既係分化撚

港共需要你呢種人材

唔係 唔係呢個意思

追下post先

抗爭都會攰，大家都要照顧身體架，鍜練休養都要，總之有既就出，無既就儲力。

唔想變嘈交post

我屌哂你哋老母